# Retro Cards

Un Serious Game pour animer vos rétrospectives.

# Dossiers

* /img : toutes les images sources
* /fonts : les polices pour l'impression

# Polices
/libreoffice/
* Lancer la commance install.bat
** Elle surcharge le fichier  C:\Users\%USER%\AppData\Roaming\LibreOffice\4\user\config\standard.soc
* Relancer libre office


